可以裝cam影街但唔好俾link任何人

可以裝cam影街但唔好俾link任何人
我諗唔到有咩原因需要俾link任何人(包括老豆搵仔) , 幫支共全民監控咁戇鳩既事邊個諗出黎

你未必影到警犬搬屍， 但一定影到手足

有人有哂所有cam既話， 只要佢投靠警犬， 警犬就可以拉哂所有人

咁多cam一定睇到勇武邊度黎邊度走點換衫， 加埋地舖既cam影樣， 做證據

認同

全民協助監控？ 戇鳩先做喎

邊個提議放link咁白痴？

老豆搵仔話俾條link佢

一個組織有所有link係好撚危險

阻你地少少時間 有關選舉問題可以睇以下post

0成本截斷建制藍絲收入 (下)

點解要一開始俾link老豆搵仔？ 你目的係咩先？

做證據？ 你事發後先慢慢睇就得

搵人24小時睇住？ 咁多cam除咗支那我諗唔到有咩組織可以睇得哂

大部人屋企附近都無camn

一搭lift有cam, 一出門口有老豆搵仔cam, 一路行有老豆搵仔cam同舖頭cam, 搭黨鐵有黨鐵cam, 你係咪推勇武去死

其實裝cam ok，但自己留底就算
有咩事再翻睇，再自行打格放出嚟
萬一有狗一直潛伏咗好耐，真係一鋪起哂個底

無錯， 我標題都係咁講

係咪指body cam?

最緊要唔好連上網 行內聯

自己錄低
大圍有需要就開大聲公問邊個有片
就係咁簡單

就係咁

exact7ly

推

Push

有無教學點set?

老豆搵仔想玩自爆

只要部機唔上網
行大陸監控大牌海康 都無有怕

仲信老豆搵仔

真

佢痴左線

情報系統 哨兵系統需要全面升級：屋企私家cam

#16 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我既立意係自己睇完報哨兵台，而唔係畀一個完全身份不明既人mon，問題係邊入面有講，而且有手捉講得好會連black bloc都畀人睇撚埋

如果真係驚老豆搵仔被狗滲透/頂替左既話
首先 ，隻cam 唔好廿四小時畀人睇
第二，隻cam要zoom到只對路中心，唔好影其他大廈單位，調教角度後避免起到真實地址
第三，即使信任老豆搵仔都好，隻cam只要夠低清就乜柒都睇唔到，
set cam目標:睇清狗車動向，落左地既其實唔需要睇得清，set幾清，方向自己話事

你可以用我觀點完整下出畀其他channel投稿

要改密碼

依家咁揚 醒少少嘅藍絲咪個個錄埋一份

加油？ 訓咗成個月？

香港人加油=免死金牌

萬萬不可

裝can目的係要加重警狗棄屍成本
換句話講你裝咗唔開都可以
只要家家戶戶都有裝
警狗就再唔可以係市內棄屍

cam

Agger

定時更新條link咪得
只要唔係永久valid冇乜好擔心？

用番最古老既cam
用三腳架果啲手提cam
sd card back up果隻

就算佢唔係鬼，只要佢俾人拉，攞到權限，都即刻起晒所有link 可以拉人
俾link 嘅人真係唔該醒少少啦

push
老豆搵仔次次老點

講真藍絲都可以講香港人加油
打出「光復香港,時代革命」旗號就當佢係轉黃

求價錢ok ge cam

無任何野可以盡信
大家唔好見某一個組織好似特別出名就信晒佢地
共產黨玩滲透數一數二勁